我真係一個好戇鳩既人

有一個朋友，佢呢排諗野成日好灰，講咩會唔會無啦啦

有意外死左

成日話都好架，死左都有50萬可以留比媽媽，佢又問點

走可以最舒服但又唔會麻煩到人

其實我都係好戇鳩既人，真係唔識同諗唔到理由勸佢

無論點死舒服d同點勸佢大家可唔可以比d 提議佢

唔好係負評，比d提議啦